依家啲診所真係好撚無醫德

是咁的
話說今日病病地去診所睇醫生
由於我未喺旺角睇過醫生，咁我就求其搵咗間受我醫療卡既診所睇。
到左診所門口，就見到有對阿伯阿婆棟q左係診所嘅門口 ，阿婆挨住阿伯咁企。
我同我個frd仲心諗條街咁大條路咁長，點係要企正係診所門口阻撚住曬，我仲想撞9佢哋。
之後就見到阿伯講電話同埋推門入嚟問姑娘呢度地址係乜嘢。
我同我frd見到個阿婆雙手同個頭都挨住塊玻璃好似喪屍咁，先知佢地原來要call白車，
我地見係咁就問個呀伯洗咪入黎坐下，阿伯應該顧住呀婆無理到我地。
到我地睇完醫生拎埋藥，全個過程5分鐘搞掂曬
出嚟見到佢哋仲企起診所門口，個阿婆連企都冇力 阿伯要用環抱嘅pose逗住個阿婆。
我地見唔係好對路，問阿伯有咩可以幫手，
佢話呢個醫生係佢地平時睇開，今日阿婆又唔舒服想嘔同頭暈，所以就黎睇，個黃綠醫生就話佢都唔知阿婆咩事叫佢哋去醫院，已經call咗白車但仲未到。
我哋都冇咩可以做到就喺隔離借咗張凳俾阿婆坐住等，冇幾耐白車就嚟咗。

成件事愈諗愈嬲
屌佢老母我入到診所一個客都無
叫佢地係診所坐住等有幾撚難
係咪驚呀婆嘔整污糟
仲要個護士對正門口
都見到個阿婆企都企唔到成個喪屍咁趴起診所玻璃 咩都唔做 連白車都要阿伯自己call

開名

宜家診所係拎藥同假紙
同去藥房冇分別

如果唔係方便 我諗唔到點解唔睇政府健康院

已經唔理佢睇得好唔好
見到個呀婆暈到咁都唔理

唔通你仲以為讀醫係為救人？好多都係為揾錢

唔係要醫生紙都唔洗去
咪又係食果D藥
藥房咪有囉

係咪佢地自己唔入診所坐咋？

就算佢地睇完醫生直行出門口
個姑娘望到呀婆暈到咁 都應該睇下洗咪幫手呀
暈到無力企果隻 呀伯又要睇住佢又要call白車

最後佢係唔係都唔肯入去坐？
有機會係個阿伯太緊張驚白車到咗唔知

咁你有冇留意佢有冇嘔？
會唔會係驚嘔喺診所入面唔好意思？
唔知你睇嗰間診所的間隔係點
我睇開嗰間 入面的職員要出診所的話要經醫生房的門口先出到
所以出去係好麻煩

個姑娘出去睇個阿婆
咁診所入面的工作邊個做？
你話個阿婆暈左佢地都唔理就話姐

無唔肯其實 都無人理佢地咁 得我比左張櫈呀婆坐咋

我又見唔到佢嘔 但隻手拎住幾個膠袋
其實間診所好細 出黎都係幾步姐
同埋我入到去 一個病人都無架喎 做少幾秒唔會差好遠掛

要解釋可能係姑娘睇唔到呀婆咁大獲囉 但呀婆成個人趴埋去個玻璃到

如果真係出去睇佢就唔係幾秒啦
唔通問兩句又走返入去咩

不過我始終唔喺現場真係唔知有幾大獲